[Gay Post 189] 對雞敏感

對毒撚敏感

明架啦
所以唔會煩你

我代無膽雞屌晒你地

巧狠…

咁快又新post?

1日1POST係常識吧

dklm
我同條仔講佢有鼻毛標出咗
佢居然猛咁用鼻噴氣出嚟
噴到我周身鼻屎

係愛呀哈利

條仔既鳩屎都食啦鼻屎算得咩啊

69
仲要係下面向前望就望到條毛之後就杯具了
利申FF

嘩。。。幾時玩到咁重口呀？

如果波波噴到你成身都係你會點

我諗起個畫面就想笑

佢哋平時玩得仲更加....

向住我個身噴

有咩比屎更重口?
我?

被花式出櫃了

What

仲要比人巡迴一周我先知原來連三唔識七嘅都知

Tgtg

爛屎

有冇人對鴿敏感

一定係我贏!

點解要拖泥帶水...點解
好頹

乳就OK
老就太UN咬唔郁

幾時on 聽我呻

老會變提子乾

小妹整緊曲奇餅
給我半小時！

同腳皮差唔多

句歌詞頂到我入心入肺

聊聊等你

好慘呀catboy

新人留名

hi

歡迎

Hi

新人

Joey 有新歌
唔錯

咩事

聽講同淫kay鬥

我意思係我係其中一個,你有咩唔滿意

我覺得麻麻

咁又唔係 你們的幸福係屌打

今晚唱咗塵埃落定

我決定唔理佢地了

你冇屌到佢上天已經好好人

但今晚有胡定欣 欣

淫K不了

我冇問你意見

我d friend 睇到屌屌聲

你是咪十足咪問我

聽日要一起lunch嗎？

我幾可會屌到人上天

貓貓出名也沙施

其實最鍾意係最後晚餐 不過冇人聽過

我都鍾意呢首

有ge少lor
訓啦

到底每晚有幾多hehe去睇

屌您

我中學考試唱他說

比你屌一次下火

入咗香油錢比我先啦

我有五個

點解我中學無考呢d 歌...

我唱木紋

我中三之後已經冇垃圾音樂堂
簡直浪費時間

？

唱流行曲好開心

因為佢剩係會講對唔住同解釋點解會講
而其實我根本冇得到d咩

果度妖氣沖天

要學彈琴同結他？
不了

姐姐會去看嗎

呢d fd唔要都冇損失

尾場

係喎講過 忘了

我仲要識咗佢最少八年

仲有三角鈴
但自彈自唱好開心wor

都唔係有d差咁簡單
識左咁多年ge fd wor

矛事
你仲有我地幾個

我係唱
哪裡有彩虹告訴我

好多元
我嗰邊都係匡智多

我要
最憎樂器

我都有
呢首我係級內巡迴演出

您唔尷我都尷啦
日文
幾時唱埋韓文

我中學唱過初音

我哋都有戲劇同攝影，重有堂學書法
但唔係固定

初音未來的消失

我是唱初音的毒j

好似都幾開心
如果唔計分嘅話

點可能唱呢首
以前d日文未有咁好

唔計

呢個世界邊有野係計咗分就會開心

我地反而好多都係一級一齊玩
譬如話話劇呀 運動比賽嗰啲

咁就算啦

返屋企打機好過

咩叫做得gay
做得男人就預咗blablabla
做得女人就預咗blablabla
咩邏輯

好正

我呢一刻先記得琴晚發咗咩夢

早抖

聽日見

錦麗

晚安

@象b

你條脷...有冇事？

無人理 深潛

？？
888888

唔明⋯⋯

姣婆都係守唔到寡

邊Q個負皮我 同我傾出黎

難得我都想放下負

我好sad dklm

但算了我決定瞓了 瞓醒又新一日

啱 早啲訓訓醒就無事

做咩啊

你地dinner ma
玩得開心d

咁唔賞面

自行參透

可能條仔覺得蝦貓貓好好玩

我個D都係
重來冇理過

早晨

睇人架姐
但係我覺得讀書講都OK
出來做野就唔好啦

我送你離開

明眼人69BB

第一個就屌撚死您

岩牙 好想番一份gay friendly既工

sauna

gay app開發員

不了

非it狗

收工唔攰先去

屌那星諗住番到11點 點知8半就醒咗
今日實攰到仆街

好耐未試過瞓多過十個鐘fml

臭雞

寶寶放假但寶寶不說

Dnlm
今日又要做狗

臭你又乃 仆街

面色差到殭屍咁

寶寶聽日都放假

幾時有奶你啊

貓貓要多休息
心痛 哭了

係咪後日都放假

你自己知自己事啦 賤人

Airbnb你要唔要考慮試試

正

放 日啊親

你比完相我睇我就冇搵過你就咩事啦

比人摸咪囉
摸得舒服OK架

Dnlm

賤男

你想做我老豆?

我認

你試吓摸Airbnb

佢肯有咩所謂

？？
不了

貓貓好純情

很想要吧

咪恰🐱

這夜 情緒探射
其實我一點都不心野
如習慣過重落斜 隨時撞車
清醒灑脫些 明白嗎
但願你知道日以繼夜
尋順風車只不過如天陰找雨遮
阻止不到雨點傾瀉

你個隻ICON係雞?

收聲啦臭雞

我就算係雞 我都係香噴噴既雞

人唔笑。。。

雞都叫

又點呀勿演哥 咪撚狙住晒wo =.=

狙擊臭雞行動 正式開始

都岩
費事
搞臭自己個名

一齊狙擊臭雞airbnb

好無內容呀呢啲對話

咁呢位青想講咩呢

than?

就抹返乾佢 然後繼續訓

o
thanks for sharing ~^^

一定勁撚臭

打擊無牌賓館

到底而家啲靚女係咪唔揀靚仔拍拖
搞到靚仔要搵醜女拍拖
尋日見到個男仔幾靚仔
但佢條女勁豬

唔係眼淚嘅問題啊。。。

靚仔冇安全感喎。。。

1樓1犯咩法WO。。。

誰能及我驚天動地 連流淚都覺嫵媚
上輩子一早約你 今生重逢之地
誰人為我精彩預備 最痛的相愛別離
下輩子找得到你 思憶如棉絮飛
門牆亦緊閉起 紮實拳頭去愛起
仍在指間走失不見你 沒餘地

我愛靚仔

Airbnb係一樓一

下。。。
EH。。。

乜撚野意思呀

賢人豬取代遊B成為新負皮王

唔睇名以為係日遊講

其實係咪分身黎？
月遊？

可能係
改左名上來
兩條友一樣咁負

禾行不改名 坐不改姓
賢人豬是也

麻煩你地不要恰賢人豬
好好對待佢好嗎

打打打打打打打打打打打打打

啜啜啜啜啜

誰時時提我 誰常常瞄我
I’m gonna take it, I’ll take it, I’m gonna take it
如傻人笑我 而潮人講我
I’m gonna like it, I’ll like It, I’m gonna like it

煩

？？？

貓貓好可愛

？？？？？？？？？？

耳夠未廁爹團賀仲囧眠國銷愛摩福午橋賤尋已欲姨毋滋麇富同火

真載得睞剛獒幾赦趕墩龪炆

做囉
但我收風都係chur

好唔開心 有冇人可以打暈我

鴿鴿

腸腸

您越諗咪越唔開心
可能過多兩日就冇野呢？

您成日都去泰國咩？

都話咗諗黎都冇用

咁咪返住呢份先囉
都唔急嘅

我今日係實q

做咩唔開心

我知...但係唔知點分心好

有冇人去

搵fd陪？

Hughug

雞水咁多都要您飛出國？？
乜鬼野黎

間諜？

毒丁無朋友

因為感情事

@花生
可惜我同貓貓今日都要返工

我陪囉

我受不了了

飲甜野濁親真係好痛苦

精一杯

今天也是滿滿的嗎？？

幫貓貓QQ

痛痛飛走

點解你啲回覆咁可愛

呢個已經係我嘅陰暗面

baymaxbb

is me

你有佢個肚咁大

網絡欺凌。。。

佢成日蝦你？

係

笑

係咪唔滿意？

係。。。

未見過咁可愛既男仔

億年一遇可愛美少年貓貓
（雖然5G你咩樣 ）

但係我已經感應到您嘅外表了

油頭暗瘡毒撚

我都感應到您了

我都係

打佢啦

做下situp 游下水囉

蝦貓貓！！

廟細神像大啊

仔仔喺咪食極唔肥type 嚟？

係
但其實我都冇肥得去邊

我吻著你同步呼吸這一口氣
哪怕是雲層上最薄的空氣

貓貓會唔會覺得我係怪叔叔
我只係你既小粉絲

係咪唔撚比

嘩屌本身想po 廢時比貓貓男友追殺
點知都係有人ok

邊條仆街比負皮

我學緊動物傳心
您嘅心意我係明白咖

幫您補返血

邊個搞我條靚啊
同我出黎

咁認真做咩

貓貓男友係度咩

佢有睇po

好可愛

被治癒了

你條仔點會咁小器

I'm standing on a bridge
I'm waitin' in the dark
I thought that you'd be here by now

屌你

天氣晴朗 是游泳的好日子啊

運毒?

過一排就冇事架啦

又係你啊波生

飲咩野濁親唔痛苦?

明明係訓教既好日子
利申岩岩補左4個鍾眠

55

屌你我自己都覺自己講野好似遊b

做咩

屌 嬲咗

邊個

咁您呢
上返水未？

但呢d都係人地選擇 佢開心咪得
您無需要為佢嘅人生負責咖
就算您盡咗力佢自己都唔發力嘅話
咪由佢囉

垃圾花生！！

做咩鬧佢？

我就話

佢約我兩點半lunch...
但四點半都未見人⋯⋯⋯

賢人豬做咩要上樹

又唔係第一次有咩好嬲

時光旅人

就餓死所以要嬲

38

食住等囉

後生仔冇乜時間觀念

未起身

食屎啦死八婆

算吧舊男友～ 這低價情敵難～接～受～

去來做咩

問吓啫

來吧我甚麼都應承⋯
來吧我甚麼都聽命⋯

你個波好多水多汁

波波

關我咩事

嬲你

做乜

大膽賤婦 竟敢肆意冒犯本宮？！

剛剛操完水比水操完

傷心在佢地私交

我是個毒撚。。

唔好笑我

毒撚唔好出街啦

直接黎SSP la

咪係

好心毒撚就返屋企打飛機啦

1. s/sp/直接/黎/la
____________。

博咩

約左靚仔dinner

就係我

食完飯再睇下會唔會搵你地

Let's go

好眼瞓 瞓先

原來7月又free

賢人豬今日巧sad

但係10月有index sao

典牙BB

跌落谷底

又唔同我講

日遊MODE
你地私交唔預我
一定係想排擠我

起身屙夜尿

咁又係
明眼人日遊
睇來我地要圍爐取暖

之後到今晚有貓貓安慰FTW

唔派膠啦腸哥

你並不孤單

叫春時間又到

sv單野睇來都幾大獲

邊敢呀遊B

shadowversus

咪就係
有貓貓寵幸wo

我只係佢fans
對我完全無非份之想

對佢

貓貓先係娘娘呀嘛
我係小太監咋

太監?
山﨑賢人(已閹)

唔會改神Id sorry

又兵啊?

咁又係 本身都睇唔到 改唔改都冇分別(攤手)

等你來到先

紅豆泥?

Airbnb 只同令囝玩⋯⋯

唔識佢

heyheystyle?
真人點架

咁姣唔姣個D

rip

my innocence

Royal gay marriage

攰了

沖涼瞓先

我依家先返到屋企

結果你地玩咗啲咩

男人⋯

起身屙夜尿先

你地接唔接受到大過你10年嘅人

邊個HeiHei先 咁多個

不了 只接受到細過自己

咁我入唔入到名單

點解有條友係咁負皮我

好似藍先生嗰個？

咁你會接受唔到細過你幾多嘅人

瞓醒了

ig個人不了
張相入面嘅就ok

賢仔

咪可以管理吓自己個ac
同埋睇吓自己有幾多人stalk

話咗我識動物傳心

我的聲音在笑 淚在飆 電話那頭的你可知道
世界若是那麼大 為何我要忘你 無處逃
我的聲音在笑 淚在飆 電話那頭的你可知道
世界若是那麼小 為何我的真心 你聽不到

朗讀咗。。。
想喊

無咗JJ

點解講句沖涼瞓先都有兩個正評
賢人豬就收一堆負評
網絡欺凌嗎

賢人豬收到正評了

抄我 比負評你

......

？？？？？

喵

汪

歌女小姐

真心？

同抖氣有咩分別

提提大家一樣野

手動呼吸

好賤 好感度下降

ok

正評直線上升

唔去搵你了

吾巧牙
對吾字拉

拍烏蠅啦你

我教緊您游水咖

呢度又可以block多個人了

Show blocked user - 山﨑賢人

賢人豬又被欺負了

靜了現充出晒街

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連達成

慣了

星期六日現充出晒街

我比機會您咋

岩岩有食環黎巡
走緊鬼

係我call 食環ge

掃把星

好撚賤

正式宣布山崎賢人係本Post第一大煩膠

唔洗宣布啦下話

我贏咗遊B

大笨象點解你唔reply我啲留言

我想與大笨象做好朋友

你係on9煩膠 唔係癡線

不了 對波好細

藕斷絲連嘅感覺真係好痛苦
不想和我好請求直說真話

癡線佬性騷擾人

我係可愛的賢人豬

今日影咗好多靚相 開心

做咩事

大笨象開心賢人豬都開心

替人高興都唔得？

aribb係咪道

男神出左pool

唔洗唔開心，出pool之前都應該同無數人fun過

往好個邊睇 唔洗繼續做兵都係好事黎既🤔
你都搵個好男仔拍拖啦🤓

佢都係痴線

大笨象你會唔會跳舞架

佢都係柏拉圖嚟架，不過佢係直

好難得搵到個啱咀型又對我好嘅柏拉圖

直就算啦巴打 無謂浪費自己時間
不過感情呢啲野好難收放自如都明既

新人LM

繼續做朋友算啦，橫掂佢都唔知我鐘意佢

現充緊

新人自貼 唔自貼唔該躝

你會keep住好sad架喎

因為我靚你先影得靚

sorry 影你嗰啲全部fo唔準

唔會嘅我諗

上次咪貼左

又私交

一定係朦朧美

即係你fo唔準影唔清所以靚

希望巴打你過得開心

呢個樣唔配留係到 躝

咁我晏d上黎

ok bye

挽留

🏊

你都係哦

攰

I look for you

咁仆街

唉

You look for?

寧願天去收我 也替你受重傷
金剛跟美女戀上 也是個傳奇狂想
縱是遺憾收場 都必需跟你
明刀明槍 子彈不怕上
一級級上塔尖欣賞 欣賞你憂傷

頂住

你快D同我講你講笑

去瞓了

決定先下手為強 比個負評你

嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡聲嗡嗡叫

問誰可保證你可靠 諾言是否終生有效
望見幾多愛侶 直衝過去 到頭來全是氣泡
若情感需要這執拗 像盲目選手盡力去跑
我就從今 將一生都押下
唇都不咬一咬

自從我黎咗之後呢到好似低質咗好多

因為我走左

唔係啊

我好似白返啦

自我沉澱左一輪

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

不安

邊個 我要教訓吓佢

佢又冇講錯ge

貓貓 貓貓 貓貓 貓貓 貓貓 貓貓 貓貓

繼續潛bye

八婆你講乜撚野
貓貓係小天使👼🏻

能天使

禾刀角

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙
朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
一天的奔波也許不止
活在你路過的小都市

我愛過你 如此幸運 遇見最美的你
好謝謝你 和你一起 每一秒都有趣
是你讓我找到 活下去的意義
想拼下世界親手把它送給你

多麼可惜 我來不及 好好去珍惜你
我離開你 我失去你 全世界都下雨
好想再聽你說 你永遠不放棄
守護著我們今生最美的約定

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛 連沈默也痛

遺憾是會呼吸的痛 它流在血液中來回滾動
後悔不貼心會痛 恨不懂你會痛 想見不能見最痛

真係潛啦，唔好掛住我

下次再見

邊撚個啊
同我的佢出黎
我要感化佢

定同化佢

我比您講多次

喊

靜啦
埋去側邊啄穀種

難離難捨 想抱緊些

白返...係咪即係比說話我聽？

喊完我就會返嚟，不過唔知幾時先完

我地等你

灰暗有玩SV?

問題 ig男神lamsailong係咪member

問題 ig男神lamsailong會唔會唔係member

識佢呀哥直到嘭嘭聲

開ser就有開始玩
你都有玩?

今日無令仔

介紹返 我老公

偶練真係睇到出哂水

好想同農農瘋狂性交

你都係差唔多啦

喂呀

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死

最鍾意

On99

Sor lor

等 dj 唱返

啲歌詞都唔似

累了
各位早抖
象b早抖

玩具節喺父親節搞真係好仆街
啲老豆仲要畀錢買嘢

我愛你

冇
我玩bz既hs
之前d fd有叫我玩但係我覺得麻麻
仲有grandblue個d
不過依家咩都唔洗玩啦

幾靚仔

而加先見到
做咩?

白? 唔覺

人都死咗啦=.=
都係之前個露體狂正啲⋯⋯

邊個露體狂

之前po過個新聞
早安波波

到底有咩辦法先可以盡量白返。。。

有冇發惡夢？

比仔仔禁室培慾

佢今朝同我講有人會因為怕紫外光連衫都唔肯晾出少少
怕曬到自己

咁早起身
莫非您係。。。

？？？
？？？
？？？

您又知？

幾多千年吸血鬼?

我唔出街都變黑 點解.....

貓貓是大家的
貓貓男朋友不再霸佔佢

資質呢啲野..

你就係貓貓男朋友 ⁉️

要好好對待貓貓

FREE CATCAT

您？？
黑？？
hello

Free fuck?

貓貓拒絕我既愛
我係失敗者
我去番牆角畫圈圈先

連我都有艷福

究竟白係咩感覺

世界變了..

More

黑啊
我呢個天氣行出去就變非洲兒童
因為很重要 所以要bold左佢

麻煩重甜

日本地震了⋯

你係咪戴手帶戴左係唔知邊到..

Bully夠未 點解要蝦弱小既歌女

以前覺得麻麻
家陣越睇越覺得正

嘩嘩嘩 邊位

朱鑑然啊

我溶化啦

J痕點算

打j

睇醫生

大屌醫生呢

r下佢

叫佢幫你探熱

好滾

點解你2隻手都放晒係我膊頭

老狗

想問你星期三游唔游水

點樣先溝到大隻仔

ur face...

你都要做咗小鮮蝦先

好亂啊

咁快40頁

你好

一定好正

兩個正正仔

994

997

1000